   	Выпуск бесплатной версии Cryptic Disk Free — первый шаг навстречу пользователям. 
Второй шаг — встроенная поддержка контейнеров умирающего TrueCrypt. 
Ждём ещё один, последний шажок — открытые исходники.



Скачать бесплатную версию
История версий
